油價現負數 他媽的心態崩了！！！

即係我用你d油你要畀返錢我

玩到負數

入oxy??

人取我棄

接飛刀

-35蚊
癲
世界依家太少人用油
封城封到唔用油